% Copyright 2024 by Andreas Tille <tille@debian.org>
%
% This program can be redistributed and/or modified under the terms
% of the GNU Public License, version 2.

\mode<presentation>

\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}

\addtobeamertemplate{frametitle}{\vspace*{-1em}}{\vspace*{1mm}}

\newif\ifbeamer@secheader
\beamer@secheaderfalse

\DeclareOptionBeamer{secheader}{\beamer@secheadertrue}
\ProcessOptionsBeamer

%\usecolortheme{rose}
%% This makes round controls
\useinnertheme[shadow]{rounded}
%\usecolortheme{dolphin}
%Makes a decent information line at bottom
\useoutertheme{infolines}

% shadow of not yet presented items
\setbeamercovered{transparent}

% Folgendes sollte gelöscht werden, wenn man nicht am Anfang jedes
% Unterabschnitts die Gliederung nochmal sehen möchte.
\AtBeginSubsection[]
{
  \begin{frame}<beamer>
    % Sprachspezifisch ??? \frametitle{Gliederung}
    \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
  \end{frame}
}

% Falls Aufzählungen immer schrittweise gezeigt werden sollen, kann
% folgendes Kommando benutzt werden:

\beamerdefaultoverlayspecification{<+->}

\mode
<all>
